$4500左右求list

最主要係處理文書工作，好似powerpoint同word；
會上網睇下youtube（1080p）同睇下戲（4k）；
個妹會玩下網頁遊戲（4399），阿爸會玩下啲連線遊戲（龍珠/麻將）；

應該就on-board display，cpu同底板amd或者intel都可以，喺呢個價錢最好用就ok。
對電腦完全0概念，唔知道應該點砌，求各位巴打幫手俾啲建議，預算$4500左右，希望夠用3-5年唔使upgrade。

喺其他po攞過嚟嘅list：
Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-7400 Kaby Lake (3GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 1460 送出
GIGABYTE 技嘉 GA-H110M-H H110,DDR-4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 390 送出
ANTEC MEMORY DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AM-RM-AMD4UZ326661908G-1S
數量: 價錢: HK$ 510 送出
Seagate BarraCuda 2TB ST2000DM008 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD
數量: 價錢: HK$ 394 送出
Samsung 256GB 860 PRO Series MZ-76P256BW 2.5” SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm
數量: 價錢: HK$ 613 送出
GTR CA9007GY (灰黑色面版) M.ATX CASE
數量: 價錢: HK$ 180 送出
GTR SQL350 小精靈 350W 12CM Fan Micro ATX 火牛
數量: 價錢: HK$ 265 送出
總數量: 7 總數: HK$ 3812

GTR牛就可免則免，google完好似好危險咁，唔知各位巴打有冇更加好嘅意見俾到我
感激各位

cpu不了
底板不了
火牛不了

哇i5 7400

Ching玩開考古？

巴打我都係喺兩個月前嘅po貼過嚟 乜咁快就變成歷史文物

AMD Ryzen 5 2400G YD2400C5FBBOX 4 Cores/ 8 Threads, 3.6GHz, 6MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 1055 提交
ASUS 華碩 PRIME B450M-A B450, DDR-4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen2, M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 570 提交
G.SKILL Flare X AMD Ryzen F4-3200C16D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 1050 提交
Intel 256GB SSD 760p SSDPEKKW256G8XT M.2 2280 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 459 提交
Toshiba Enterprise 4TB MG04ACA400N SATA3 /128MB HDD (7x24 企業版)
數量:
1
價錢: HK$ 797 提交
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 359 提交
總數量: 7 總數: HK$ 4589

想平d可以考慮轉2x 4gb ram

Hdd用細d(目前4tb)

火牛轉corsair vs450(最好都係用返nx550)

機箱自選唔好錯大細
普通game都玩到

重有你條list好垃圾唔好用

粒cpu兩三年前

辛苦曬巴打

多謝巴打

好多謝巴打你用心回答我嘅問題 同幫我分析埋邊一個品牌嘅cpu會更適合我依家嘅情況 辛苦曬

樓主玩網頁遊戲
AMD Ryzen 3 2200G 夠用，平多幾百
DDR4 2666MHz RAM 夠用，平多幾百
而且 Ryzen 用 3200MHz RAM 其實係超頻所以無咁穩定。